集資打官司，告鳩班黑警！！（問）

黑警亂９咁打人，又唔洗有代價，相信已經令各位好絕望！

黑警放走打人藍絲、濫權亂打人、唔帶委任證、下令亂開槍、向人群／和平示威者掉催淚彈，種種黑警犯法行為而又無人可以制止佢地既情況下，有冇可能好似入暗角七黑警罪咁以法律途徑請大狀入稟法院控告佢地最大粒野，盧偉聰／白衫阿頭（eg: 陶輝) （集資打官司告）。短期黎講可能阻止唔到，但長期黎講有阻嚇性。樂觀既話，一旦真係成功入罪，形勢就會逆轉。而且，我地有好多大律師公會既大狀企起我地哩邊！！！

小第唔識法律程序，唔知海外法庭裁決有冇用，唔知咁做可唔可行，希望讀ＬＡＷ既巴打可以出黎講幾句。
以下係幾個入稟告過警狗既幾個案例
採訪旺角騷亂疑遭警襲擊 記者入稟索償（ＮＯＷＴＶ）

監警會

東網（投訴成功率20190605）有幾高就自己睇啦

推 我無嘢講

幫你推

香港包攬訴訟係違法
不過我相信一定有其他方法

早幾年有單被打既案件
可以參考下

推

push

推...最少要解決委任證問題

假設資金無限的話
可以一個一個愛影響人士
逐條街/地方咁告警務處
無記錯之前魚蛋警察都係咁告啲示威人士

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

散仔都算 毅進仔文化低 陶輝仲可以係到指揮 做乜鳩

首先要有原告人，要齊料，仲要一單一單打，你無得告晒成個警隊，一係直接搵過原告人去告指揮官，但風險係你未告到佢就先比人拉，其實記者如果受害，例如比人歐打，夠料應該都可以告。
相信如果有成數告得入，好多人願課金

全港眾籌一筆錢給予一個委託人可唔可行?

推到可以實行，已經無人可以控制到佢地，權力過大

呢樣真係好on9
外國好普遍嘅class action唔知點解係到變違法

我要告你

就係要防而家呢個情況

有無人識牙Wave

高級警員 編號 34861
張偉豪 CITY HRM Grad

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

有無其他辦法

係咪有人做原告就得？
法庭一定要受理？

我就係唔明點解到呢家都未有人走出黎告班狗，搵唔到打你果個，直接告當日個指揮官應該都可以？？求法律人士解答

唔係法律撚，不過如果係英國提告英籍人士係非英國領土既暴行得唔得？